蕭生：願意用我的性命換來封關

即係一世都唔封，無啦無啦

請樓主pin 聯署急要人

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

即係唔會封既意思

麻煩大家幫手推推post
國際戰線嚴重缺人

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

即係燒山唔死就會封關

而家仲笑老蕭，咩心態

幫手分享

燒生保平安

咪撚燈啦仆街

堅燈神萬歲

無了，大絕已開，無可能封了

燒山

MOLAMOLA

唔封有咩問題，攬炒呀嘛

又燈

sor19999

負評, 唔值得用蕭生條命換

又長生不老

意思係佢死左就封，佢燈完咪變左唔死都封